有兩個回覆非常值得貼堂

勇武衝完有成果就坐享其成
之後左膠一輪後就階段性勝利
仲要一邊話和理非同勇武並用，一邊割𥱊

呢兩段只係小數
我希望香港人唔好再咁易畀風向帶到
自己用下腦諗清楚下一步可以做咩

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

停啦好嗎？洗撚夠未

請大家不要分化
如果唔係612班義士
616 就唔會咁多人
同樣其實大家無論係溫和定勇武都互相補緊位

大家都係同路人 只係抗爭手法不同
唔好再分化 兄弟爬山

雖然依家無了期暫緩
但都唔代表成功 要記住， 下一次吹雞 抗惡法 大家一定要到 要支持

現時可以從其他路徑落手
登記做選民
諗下計點樣再同林鄭玩
點樣救番被捕既手足
幫助所有受傷既義士

每一個都係香港人， 每一個都要珍惜

我覺得唔好一句話人被帶風向就當討論完

每個人喺到嘅人都想一齊做一啲嘢，一齊討論，一齊比意見

係呢啲大事大非嘅時間，討論係好重要，因為每個人講嘅嘢都可能代表嘅咁部分香港人嘅諗法

不分化不篤灰不割蓆不譴責

同意，我再一次呼籲大家
唔好割𥱊